CA/ACO現職及2016公開招聘賽前+賽後討論區(13)

2016年內部招聘CA/ACO: 已公佈ACO內部招聘結果
2016 ACO公開招聘: 已截止報名
2016 CA公開招聘: 已截止報名
電腦技能Skill test已於2016年9月30日正式展開
ACO面試已於11月初開始進行, 首批ACO Direct Offer開始派發(from文總)
報名人數:
ACO: 38,300人;
CA: 37,800人
消息來源:文總會訊

2016 ACO公開招聘計劃時間表

2016 CA公開招聘計劃時間表

上屆公開招聘資料及數據

From文總(2016-2月號):
1. 2016年2月已全數派發
所有2014年CA及ACO公開招聘 Waiting List Offer
2014度招聘「CA」及「ACO」的工作已完成，
最後一批在候補名單上的申請人將會在2月獲發聘書，
總計獲發聘書的ACO約為2,000人，CA則為1,500人。
2014年CA/ACO公開招聘, waiting派發offer進度(非官方統計)
(放大榜發出waiting list / reject email日期: 2015年6月30日下午約4-5pm)
ACO

CA

2014 CA/ACO公開招聘數據(From文總)

1. 2014 度招聘「CA」及「ACO」的面試工作已完成及放榜,
通過技能測試,獲邀請進入「CA」面試 考生約 5700 人。
已獲發聘書者約 1100 人,另約有 400 人列入備取名單。
2. 通過技能測試,獲邀請進入「ACO」面試考生約 4900 人。
已獲發聘書者約 850 人,另約有 1200 人 列入備取名單。

*2010年及2012年CA/ACO公開招聘獲聘者學歷分佈:

2012年及2014年CA/ACO公開招聘入職者學歷分佈:

*由2015年4月1日起,
CA月薪已調整至 - 起薪$11,575, 頂薪$20,310
ACO月薪已調整至 - 起薪$13,120, 頂薪$26,785
*由2016年4月1日起,
CA月薪已調整至 - 起薪$12,120, 頂薪$21,255
ACO月薪已調整至 - 起薪$13,735, 頂薪$28,040

由post9叫春叫到post13
兩次都係失望

咁快就13

Same here

d房派offer咁唔平均會唔會導致aco質素參差

其實今水OFFER 係派次尖?
定係派3月中到3月尾INTERVIEW 果班?

春

有無姦房生還者

留名

男女女房3個廢老一定唔底得面試者咁好表現,影響到自己地位

衝緊返屋企

祝大家早日收offer
利：係地獄部門做緊

有，岩岩收到aco柯華田

巴打幾時IN?

光頭佬唔俾offer我

男女女 中間個唔係後生架咩？

姦房根本唔係killer房

今日in完請問人稱光頭佬房既光頭佬 係坐係右邊？

比較後生,但望落都似3張尾

12月20
耐到唔記得

睇黎今水似係返兜之前表現較好GE一堆
有無話因為後補資料所以先DELAY 左?

何謂地獄部門

3月16號打後幾時排呀

文件上係13號，我今日先收到

今日收到offer嘅返兜個day chop係咪多數都係18號

同問，好想知

有冇人支持皇天擊殺男女女房果三條友？

支持支持

其實應該係陳志雲
中間個個話事

報喜 25/1in 光頭佬房 收到offer

又係光頭佬

又要返去接受多次自己係垃圾

如果真係咁多垃圾一車車入男女女房無offer我認輸,但係如果証明到係男女女房係專登唔派offer/派offer量遠少過其他房,對咁唔好運入男女女房既人唔公平,有無得搞大佢

可以點搞大，最重要要點證明佢特登唔派

搞大佢？你啫啫甩十萬次都冇用。

應該無得嘈,主因係我地證實唔到個確實派OFFER 數字
而且我地知道邊間房派OFFER 多都係源於網上
到時就會有個問題出黎,網上資料可信嗎

分享下 我in個時 連陳志雲主席叫我唔好緊張 時事同處境都算容易，有幫助攻
in左15分鐘

巴打求問收到offer 未？

CA今日面試
第一次係M樓見 , 上次見係9F
感覺好過係9F密室 , 可能有窗口 , 感覺開通D

今日收左 我25/1in光頭佬房 一度以為會被reject

interview依d野好主觀既，就算數字上有差距都證明唔到d咩

恭喜巴打 同你情況差唔多希望有

巴打ugrad?

yes shiity 19科畢業

yes 但讀shitty u 19科

恭喜巴打先
但想問下其實有冇non-ugrad既收到光頭佬房offer

快啲出下水啦

推一推

女男男房無光頭佬
無DO
可以安心等六月

Basic law 隔離？

有冇二月翻兜case?

香土又有爆料
話原來所有人in之前一早安排晒邊間房in自己

有咩問題

有無2至3月in巴絲 收到呢一水次尖offer?

姐係佢一早就定左想請咩人，就去嬲房
唔撚想請你，所以放晒去嗰個集中營度玩你

No ar
陳志雲房

唔係點解釋點解有啲房係hea in都有offer，有啲房就算點準備都係準reject?

純睇cv,唔係排

咁仲去唔去in好

又話有百幾個OFFER,但點解好似無咩人有咁?

男女女間房好似轉左EO

唔會掛

1月12日 女男男房已收offer

光頭佬房 ？

已經派到次次尖啦
都仲係冇乜人話喺男女女房in完收offer
係咪真係咁顯然易見啦

好似仲少過上一浸😂

集中營，笑左。

係
之前已收ca offer，睇黎可以打去reject ca

唉都係要去咗先

你都終於等到aco offer。
今日真係好多人報喜，
冇消息既要等6月底了。

另外上屆係咪都咁快派次次尖？

我朋友5月上環in
想問係咩人in?
thx

唉 明明in時有講有笑
我覺得唔算差
次次尖都無我份

或者佢暗盤俾嬲房你呢
但係講真，真係唔洗準備太多
你點表現係唔會影響到佢請唔請你
根本一早睇你cv就內定左

係，真係唔咁大期望，反而有驚喜

waiting應該有份嘅
好過我呢啲男女女房人
連waiting都好大機會冇

講真，你八大u grad，表現似返個正常人，佢已經請你。

Molamola

真

佢aco就係要請八大u grad, 濕尻科畢業而係私人市場搵唔到工既人，

最大問題我cv應該係最差果個

點解個個話嬲房係好野
嬲房唔係光頭房呀

係囉

如果成功有 offer
願意幫姦房三位摔碟

大家都係光頭，何必分咁仔細呢？

之前留過言
Applied aco only
12月做skill test
2月interview
3個女interviewers都有笑容
chairman後生幾靚，一開始問我平時鍾意做乜我答鍾意做gym佢笑笑口話睇得出
Anyway表現幾好，最後話年中有通知

今日收到offer

想問下係咪得上環一個地方？

係

thx

我個fd睇香討話佢抽中左最難in間房灰左

男女女房吧
好彩既話6月底大榜有份既。

Rest in peace

留名睇一大班嬲房收waiting、男女女房盡收reject

本身都真係唔知林士街停車場上面有office

屌 原來我有offer

咩房絲打？ ugrad?

遍地屍骸都係男女女房

我係其中一個陣亡既人

雙併幾時郁AR

恭喜恭喜

好葡萄

會唔會郵差派唔切丫拿

突然發現

信箱都廢事check 一陣比假希望自己仲灰
利申男女女

未grad 男女男 基本法隔離

真·嬲房好似都無乜生還者

住緊hall
屋企打黎通知

啱啱樓上有一個

利申：嬲房冇offer 安樂死

但係淨係知去上環就知邊間房in?

報喜
雙併今日收ACO offer
30/11 skill test
21/2 in ACO
13/4 收email in CA
4/5 in CA(未in啦of course)

我係n仔黎既
In 男女男房

祝其他男女男房既巴絲快啲收offer

終於check左 無信

唔會，今日收唔到既等大榜啦。

嬲房同光頭佬房跑贏大市呀！

春

不能同意更多
已經夠晒酸架喇，唔想又特登去樓下收酸素
預先接受Reject呢個事實仲好

岩岩check mailbox

男女女房只能葡萄

你係唔會預先知入邊間房in

呢封野我都有

你唔洗再叫春喇

係咪都係aco?

有無3月 interview 今水收到offer

恭喜巴打，一齊rd嗎？

sorry我自膠
你呢封野唔係BL成績咩

Offer唔係啡色架咩

Rd letter 呀

啡色係offer
白色係rd

你冇睇到佢果句 you have been appointed as

好細心，抵你有offer既。

我CA 咋
希望遲下有機會考到高級啲
下星期一正式開波

一早安排好邊個in邊間房 係要防止考官in中識既考生 所以要一早申報好同安排好
利申 做過某處公務員招聘組

但係會唔會按考生既CV 決定比邊間房嫁

其實本來咁樣係好正常嘅做法
只不過依家個問題係每間房派offer個比例好懸殊
一D房就一日到黑都有人報喜，一D房完全冇聲氣
唔通入前者間房就全部都係精英，後者間房全部都係垃圾？
好難唔令人質疑個結果係喺CV嗰part已經內定

絕望真相

唉信箱乜都冇
疊埋心水等六月

其實已經係中游咖啦，所以無咩次次尖/次次次尖呢啲。

之前收唔到尖既Offer應該等6月了。

至於下游或者唔合格就好似你話齋waiting/reject
From香土
男女女既巴絲們

繼續推到男女女房被皇天擊殺

好多豬頭骨位既前輩等緊調走， 新入職既要有定心理準備

男女女係公廁
特別最右個個

我諗後者負責殺人，特別殺精英

呢幾個月真係唔覺暗瘡eo有派offer
反而最早期先有 好似係

有朋友12月頭/中in ACO，岩岩收到offer
耐到佢差啲唔記得

in男女女自問in得正正常常既巴絲揮個手好無

想問下收到aco offer 既係咪多數都係ugrad?
有無唔係大學生既報個喜呀

光頭房以外會有non-ugrad

準備grad

男女女房
2月in
今日收offer

完全唔知呢間房其實係要咩人

唉，好驚真係有啲想唔去

全部人鬧緊既都係男女女,屌男女女老母

終於有倖存者

照去啦 話唔定唔係in男女女呢
利申 男女女 已經唔敢ff下水有direct offer 有waiting已經好開心

你令我見到一線生機

好似擺明去俾佢殺咁

唔去就要等2018
你甘心咩

唔洗咁擔心，我in嗰時最左面個女人都好似唔滿意我答案咁，係咁追問

5月5去in 得個ive文憑 好似準備去做炮灰咁

自膠
左右不分

唔甘心，之前已經報過2次，得今次先有機會interview

中間eo除左開頭同問英文
左右問嘢嗰時有冇插嘴幫手質你

所以就更加要去

唔係好記得佢有質我喎，基本上佢問我啲野都唔難答
感覺係右手面個女人比較難搞

恭喜你男女女房都生存到

女女女房 asso grad

多謝
希望各位巴打都快啲有好消息

唉其實好驚，現在份工唔辛苦又準時收工，如果ca請又驚派去地獄位

22/2st 已收到aco interview email

無嫁 多數跟時間順住落

前景有比政府好？

恭喜您成為生還者
我in當日右邊個女人質我質到發脾氣話我無答到佢問題
然後比兩個choices我揀：a定b
明知做戲但覺得好煩
希望6月多返男女女房既人報喜入waiting啦

我有個傷殘fd都係冇offer
明明佢做野對答都高質過我

其實現在份工同ca比可以話一樣無前景，不過政府唔驚老咗俾人炒咁解

但起碼每年跳薪喎，應該無乜私人有呢個待遇

其實未必係巴打你答得差，可能只係答唔到佢心入面個答案啫

右邊個女人佢問我俾解決方案嗰時，我答咗Plan A，其實都解決到嘅，但可能係佢心目中覺得唔係最理想
答到最後，佢直情問我點解唔答Plan E

所以可能右邊個女人對答案嘅要求比較嚴謹

我現在份工返咗5年，唔洗做任何評估每年加人工，準時收工唔洗ot

巴打單拼

想問下雙拼派到幾號

2月21考都未收到⋯⋯⋯

2月21未收到 是咪表示玩完

上次入左

利申:只有HD畢業,出面做過幾年西工(採購)

雙拚

唉～12月28考，覺得in得ok well prepare 冇收到offer 可能陣亡左 利申 又係男女女

朋友2月28，九大職能都答唔到（不過其他表現應該正常）光頭嬲房 offer已收

點解我仲未有
我幾肯定我岩好多

可以留到5年應該真係唔錯 如果同aco比呢？

應該aco好啲啲掛

講到尾都係唔肯鬆手放offer
阻人米路猶如殺人父母
學國師講句：皇天擊殺之

Ca有咩地獄位？
無知一問

其實應該每間房各自拉條curve就最好
始終個個對分數嘅準則都唔同

有無21/2 前未收到interview invite 既巴絲？

我只知有體育館位，返好早放好夜果啲

其實一開始都驚冇interview因為當日數，中文都錯3隻，好驚數漏左

但點解21/2考 但無

話唔定下個禮拜一有？
定係2年後見

想問下有無電話可以打去問自己係咪雙拼.
我報晒aco+ca '但email係寫 ca title skill test '
我好疑惑係咪比人正左單拼

數學唔合格

你skill test 唔夠高分in aco，所以得ca

有毅進延伸數合格

我意思係邀請我skill test tile係ca

睇返我封st係aco

我應該打咩電話問
Email入面個個？

我有個fd入房無扣門+未叫就坐底，竟然都有offer

有人幫你開門個喎有扣門環節既咩

點出千，面試官要申報喎

個陣我都唔駛扣門，係個考官幫你開

我光頭佬係要自己開

光頭佬企隔離睇住你敲門

姦房唔洗敲門

正路就係curve
但政府會話自己用人唯才不應拉curve，水平參照先最反映個人能力

結論：男女女心諗正啊，我可以幾千連殺

姦房
春

過幾日in愈追post 愈驚

男女女 冇offer 翻兜冇份

男女女比狗屌

我都係光頭佬房
但出黎接我同送我出去都係個女考官，我仲記得人口

姦房個女考官仲提我出口係邊，怕我行錯路。

屌撚晒佢地老母

想問巴打工作證明淨係帶今個月糧單去得唔得？或者公司派比我地報強姦金封野得唔得？

好似話帶份合約去

要帶合約，合約要寫明你間公司名同職位名

咁我諗要叫公司補返比我，我份野一早扔左

利申：腦細都知我考緊

93分blt 自問表現中規中舉 well prepare
結果no offer 連中遊份子都稱唔上
利申：男女女

好撚驚入到男女女房

同你個名一樣

叫老細拿拿聲開張工作證明比你啦

打番詳細d先
7/2 in aco 單拼 男女男房 基本法隔離
準備ugrad

時事問左兩題
第一題我get錯左佢問乜
佢已經三次話我答錯方向
叫我聽清楚題目
都係答錯
可能就係因為咁問多一題

第二題就簡單少少

公平咩

時事題明顯鬆哂章俾你

有冇巴打返九龍塘

有無D有OFFER既係問你平時有咩興趣?

係咪多數唔洗做自我介紹？
一黎就開波問野？

咁好

懷疑男女女in完直接將我地送去碎紙機
一下推左上路
自問都見得不差，公平咩？

會問下上一份工

問下興報, 學歷，返過咩工

有問我興趣，我話長跑

跟本嬲房點答都有
公平咩

想問下宜家光頭房有offer既係咪全部都ugrad?

有人男女女苦主tg grp

有冇人知漁護署如何

男女女真係痴鳩線

冇offer

你地講緊個男女女係咪暗瘡眼鏡eo?

我嬲房無囉

Chairman問我平時有咩興趣
我答做gym
佢答返我睇得出
感覺被調戲

入錯男女女房就要等2年,公平咩

調戲
我都被姦房3個靚女調過，
哄到佢地開心就有offer。

同房

佢地咁惡毒，一定要推比更多人知
推到佢地老母被狗屌

到時佢地搞到唔夠do,我認只會係其他房追quota派得更多

可能一時戴一時唔戴

講緊ACO panel A呀

男女女房苦主揮手區

今日都無offer
死心

嬲房時事我第一題唔識答都無問第二題

去信投訴男女女房搞D屎比佢地都好,最多以後唔考政府工

今日經過上環特別行過去睇下，之前位巴打話無限廣場天橋過去係幾好

1月中in光頭佬房
尋日得閒睇信箱發現華田
信上面日期係4月13
本身係ugrad黎

大獲我無敲門

值得一提既係光頭佬比左我一種好安心同唔會拘謹既感覺
但自問in得麻麻。。唔敢有期望

你張分紙fax咗去呢到

我信日期都係13/4，你交form deadline係咪27/4

有冇人知單併ca既interview到底派到去st幾多號？

光頭佬房最緊要有ugrad
無ugrad你in到曉飛都無用

有原因先得

係啊 諗住寄番信比佢

有無ching收到offer呀今日

今日都收到offer了

香討有人話有

乜春子巴打
想問GGO係咪打比你講training時間，之後再收rd信confirm？

我覺得唔關事 光頭佬幫我敲門 同關門 最後都有中游offer

正解…

我有ugrad都唔請
好垃圾

好唔開心

我ive仔 等死

有冇人開ACO PANEL A 苦主group

幫推
屌那星間仆街戲子房，人人得以誅之

你地咁講 其實無ugrad入光頭房重慘啦
男女女雖然存活率低 但起碼都有生還者
但無ugrad入光頭房有offer既或然卵係零

開ed

放心
按照呢幾個月嘅經歷
由派DO到派返兜，
嬲房都係繼續領先
正所謂一不離二，二不離三
我敢呢度肯定到6月一定又係一大班嬲房人有waiting

冇可能會忽然仁慈到成班男女女人可以收晒大部份waiting

唔會打俾你。
一開始收rd email，過幾日再收埋rd letter。

萬中無一

或者咁講
嬲房考100分>姦房考150分>男女女房考200分

唔該哂

仲以為等電話 不過岩岩睇完未有email

幾時rd

嬲房唔係光頭佬房 醒未

Push

是咪有tg for 收左offer既打絲
求tg

15/5 rd

男女女仆街啦男女女比狗屌男女女仆街啦男女女比狗屌男女女仆街啦男女女比狗屌男女女仆街啦男女女比狗屌男女女仆街啦男女女比狗屌男女女仆街啦男女女比狗屌男女女仆街啦男女女比狗屌男女女仆街啦男女女比狗屌

同一日

係咪得一個地方上training?
到時唔好點我相

巴打傻左

未收到信, email又無寫邊度train

大家都係有光頭，洗咩分得咁細

我果間嬲房無光頭呀，
左右兩位都濃密

會唔會轉左人？
我3月尾in

香討又有一個男女女 房生還者

email有寫。你睇清楚d.

你意思係同briefing同一個地方train?

三月尾嬲房右手邊個位男士真係髮量唔多

粗體字咪就係我地briefing & training既地方lor。
我理解錯?

姐係上induction course果到呀

應該你o岩,上一個post張相係公務員培訓處影,我仲以為會唔同地方

睇你幾時in
我12月嬲房仲係光頭佬
遲in就唔知

你間房係對資料間房入面定出面

2月9號
嬲房
今日收到offer 封信4月13號寄

仲以為咁耐已經無份

想問assume duty day係咪自己填一個日期就得？

原來rd唔一定有email…睇埋雜件垃圾筒都無
但我岩岩返屋企睇信箱有信 22/5 training
仲諗住可以hea多陣 早知填5 weeks notice

係啊 填完fax寄埋就可以等rd email/信
不過如果遲過佢寫個日子就要交埋證明

我2月頭in嬲房無光頭佬
右邊個男人同中間陳志雲個樣有啲似不過老d
無offer

ugrad?

男女女幾時仆街死

一日未出reject一日都未完場呀ching

25號早上去九樓in ca
有無巴絲知道係乜房

就算放晒落waiting都係衰格
都係要咀咒下

好亂呀究竟邊間先係真光頭佬房 In光頭佬房有offer既巴絲可唔可以講下另外個eo同co有咩特徵

女男男。
女慈祥樣；男似陳志雲；男光頭佬

我係咁

Same

絲打收offer 未

冇 翻兜都冇

你地有冇u grad先

我有 但非本港

8大u grad行先

即係呢到冇咩人冇u grad又有offer?

淨係光頭佬房姐

唉...
見上面咁多巴絲話男女女係集中營
專焚化
好灰機...
三大畢業出黎已經一年
依家做緊廢青
如果aco唔收我我都唔知點算
其他政府工又考唔到

三大都咁

我一直都對自己讀既major冇咩興趣
之前有返下pt，ft都有試過
但唔太頂得順d衰上司所以quit左
只係想穩定，入左政府慢慢跳下上去
如果大學有科政府科就好...讀完包入政府
ff太多

有既話都只會個個爭入政府科，競爭一樣激烈

光頭佬房=女男男。
女慈祥樣；男似陳志雲；男光頭佬

Same

我光頭佬房係係男男女
女人坐最右問時事

我8大ugrad都係無

同房前日收到offer
個女考官真心nice

同意 幫左我幾次 包括總結我講既野 同俾機會我解釋

係！而且陳志雲都係！職責到我講少左少少野，之後陳志雲好nice 咁笑住話：記得仲有xxxxxx喎

希望有offer

就grad

講真 唔好將所有籌碼押落同一注度

😂😂報下野學下玩下先啦

係既..
遲下可能死死氣
求其搵份文書返住

有諗過下去working holiday

春!

有米啦，我一畢業就要搵工做。

各位加油

依家政府工競爭咁大，all in ACO 未免太危險，加上嬲房姦房光頭房男女女房各有主觀準則，入到好房已經贏一半。

唉 佢有幫我總結
又有笑我講錯野
都係無offer

笑騎騎 放毒蛇

唉..入到男女女真係可以收皮

唔怕既
30歲前都可以去working holiday嘛

我屋企經濟唔容許。

我今次真係all in哂aco,
臨面試前直頭裸辭埋份西工。

好緊張，明日interview la，希望順順利利呀

加油

男女女房繼續春 點解我人生可以咁黑

仲要好似話換左人 到時就大派offer黎掩飾返 我地就被人遺棄

唉,可能前面派10個offer,後面換人派100個

其實呢度係咪所有人已經in哂？好似冇乜人提

ps5月中in 趕到放榜個月，狂追post中

下星期in

巴打準備成點？ 我追左幾個post寫左好多題參考，仲未開始練

無乜準備因為唔知應該點準備，都係溫下雞本法咁咋

等左咁耐都未有ca interview通知
明明aco in之前已經有email話黎緊通知我ca interivew
係咪一般要隔一兩個月先有消息？

5月中IN,希望萬事順利

未in嘅，到時見到抽中男女女，
其實可以直接走

你講真架

想問下9點in ca最遲幾點會走到

咁霸氣

男女女in 100個都未必收1個

好似男女女已經轉左人

即是入到房同佢講:我走先

轉人九成係要追do數啦

俾你參考, 早2日收到 ca interview 邀請。
12月6 st
2月27 in aco
3月1 收 ca st pass email
5月11 in ca

點解你早過我ST但CA interview遲我既

我1月5日ST，3月22日ca st pass email，4月5日收到下星期in ca

你高分d掛

追post見到，巴打點解咁遲先in
我22/2st 5月11in

冇野了，巴打原來in完aco之後in ca

28/11 st
2月中收 ca st pass email
都未收到ca interview
分數問題？

咁就唔知，我中英文打字100$%正確，word excel就70-80%掛我估

聽聞雙併慢啲

轉自香討:

(23/4 9:23pm更新)派發進度:
最新ST日期 5/4
派Interview(ST日期)
單併CA - 5/1
ACO - 15/2
In完ACO再派CA - 27/2
派Direct offer(Interview日期)
CA - 17/3
ACO - 17/3

派CA direct offer日期︰2月16日 3月8日 3月30日

點解我十二月st
三月aco in
到依家都冇ca interview ?

話唔定aco已經有offer所以唔洗ca呢

3月24 in左CA
英文答唔出 基本法錯晒
叫春

雙併仲未郁

上面有巴打雙併12月頭ST都係岩岩先收到5月IN CA,雙併係比一般慢好多,有收通知等下啦唯有

2月15 ST PASS 都未有下文SAD

(23/4 22:42pm更新)派發進度:
最新ST日期 5/4
派Interview(ST日期)
單併CA - 5/1
ACO - 15/2
In完ACO再派CA - 6/12
派Direct offer(Interview日期)
CA - 17/3
ACO - 17/3

派CA direct offer日期︰2月16日 3月8日 3月30日

d野都仲係有可能唔太update
大家將就下,睇住先

請假黎in,抽中男女女房=白白犧牲一日假

我係

春 雖然in得好差
得唔得都比個結果我

幾時先係男女女皇天擊殺日？

好驚連waiting都冇

216ca st仲未有email

政府收皮就可以疊埋心水上jobsdb

時事唔識。。英文錯一題，好想死

但係都有可能有offer

無錯

我講左啲，跟住佢幫我總結，但無追問
但中左光頭佬房，係咪大機會啲？

男女女房註定收得皮

春

U grad ? 咁光頭佬就大機會

時事題對件事冇認知？

好冷門呀，講左3個point，講完佢幫我總結就完

U grad,佢有問過下我啲空白期做緊乜

絕對係, 求其答都可能有OFFER

希望啦有啦!!! 我而家做緊PT渣

個主席依舊話六月放榜, 唔知真定假

入嬲房到依家都無offer既應該檢討下自己in成點

我想講係waiting room度.. 個個等INTERVIEW既女仔, 都坐到條腰直一直, 樣子一副高材生樣, 自己只係醜女一名, 點同佢地爭呀

女仔可以化妝呃個考官以為你索。

唔好理人先喇 先做好自己 輸人唔好輸陣

入嬲房已半隻腳踏左入政府(好似係)

今日in左 女男女 姐係好定唔好
時事題唔識答

係咪真係六月底有大榜結果
快的了結吧

時事題真係咁冷門？定冇準備

入男女女房半隻腳指都無

可能得腳甲

可能得皮屑

見到佢地咁, 我即刻怯左啦,
痴線, 一睇就覺得係乖乖女, 讀書好, 高材生.....

煲左三個月新聞, 係呢三個月度架, 但太偏喇, 諗都諗唔到佢會問囉

政府網有冇架

如果時事題佢問d唔係冷門野
但我只答到d大路野, 唔係佢心目中個答案係未都係收皮
不過佢都有引導下

有架, 其實都係啲細眉細眼野, 我諗住太細唔會問, 今日自己攞黎衰

雙併無郁

點解2月15 收唔到

問咩咁細
應該巴打唔好彩

我係光頭佬考
坐法係女男男
即係唔係你地所講緊嬲房？

唔係
光頭佬正呀
直頭有得in就成隻腳入左去
男女男係基本法隔離房

Thanks
男女男房好好笑架喎
我見個有少少肥嘅男仔入去
五分鐘就出返黎
係隔離等緊嘅我真係嚇一嚇

5分鐘又快左d

我in左差唔多半粒鐘

師兄in邊間房

點解未派到22你已經收左

我自己反而想in姦房，以前有人睇過我八字話我工作上有女人緣會有貴人，咁多年嚟我發覺都係咁

如果你覺得in姦房好嘅，可以試下
心理作用真係好緊要

In嬲房，聽巴打講完，我認自己真係一件廢柴

有得自己揀邊間房架咩

29/3 in 希望下星期有offer

睇下邊個幫你對資料

我自問唔係靚仔，不過以前個師父話我8字睇落係老實人果啲，唔似話出嚟玩果啲，佢話女人鍾意呢啲

六月底會否有大榜

嬲房

所以比女人用黎埋單
講笑
無得揀
不過會唔會順住去排比房in
利：鳩up

會

等 寂寞到夜深

今次係好係醜 應該都唔會再in政府工了

Asso grad有offer

笑咗

why ar ching

好內無上黎 而家咩情況

等等同等

好似翻兜咗一浸人，呢浸都無等6月

年紀大了 面對現實🚬

講得好啱，特別面試經驗唔多或者會怯陣既人。一入到集中營就緊張死五成。

Y巴 aco 同入境有冇聲氣？

集中營
可憐既猶太人

2017係咪唔會請人

2年後見

等18年

in咪in，1對3咋麻

其實好驚

無讀u
毒L
有offer

光頭房派既offer 多過哂姦房嬲房男女女房總和

公平咩，公平咩?

春啊春 我要春

總之男女女就係最食屎啦

照香土嗰邊睇就似乎應該可以如期放榜

但係有人5月仲in緊

姦房我屌你老母呀

我係女男女咁係咪都食得屎

1月尾st仲未有interview

唔會有架啦

CA ST PASS 都未有日期TIM

咁遲都未有應該唔會有I know that feel

擊殺左男女女未？

靠你啦

會唔會下轉又係派到24號

3 月24？

希望可以成為姦房生還者

每日番工都等offer

有冇4月頭interview 既巴絲收到BLT result?

+1

或者reject

好驚到時處境題同時事題唔識答疾左機

雙拚都派到2月22喇喎（起碼）

無啦應該

aco定ca先
aco就100%玩完
ca既可以再等埋今個星期

光頭佬in嘅過程好cool架喎

我雙拚 22/2st已收interview

朋友
27/2 st
12/5 interview
單拼aco

ST PASS 呢

上面又話派到2/15

個st email唔見左.想問可以打邊個電話問

我都幾定肯一定夠pass有突
唔知係咪比人整左單併ca

越接近派DO 心情愈底落
唔想接受現實

你唔想收DO?

我係22/2 st 上星期收aco in email,未收ca

巴打幾時IN

男女女？

有degree 見左aco見唔見埋ca 好

如果過唔到要屈就做ca個關，
我建議係唔好去。

睇你時間成本

aco是底線如果有degree既話我覺得

CA

12/5in
之前CRE考過BLT有53分
好冇申請豁免？

再溫下啦

同你同分，選擇重考

好多人60分左右都有華田

我冇

7/12 St
雙併
15/5 ca interview

5月中仲見緊人

早你幾日，唔去

你send email 定打電話reject interview ?

其實你當練習下interview 都好呀

15/5 我果日要training

打去， 佢會叫你email返

咁我直接email佢，打電話都慳返。

我上次考cre 無溫過 所以打算今次溫左想拎高分d

唔知今日會唔會有下水offer消息呢

考cre啦，我冇溫果次60，溫左87

各位已收rd既巴絲，想請問你地係隔左幾耐先收到rd信通知上training？係咪多數都係你填個個available date之後？

我重新考左喇 等成績 差過上次我會喊

新既一日又繼續比男女女Kill晒堆考生

請問以下情況點算

2月買左8月既機票同酒店（買左六日一二三），如果咁好彩8月前入職，想請問可唔可以同部門主管提前拎假

22/2 in啦
基本法隔離間男女男
唉

Aco

可能得呢

仲有66日就六月三十號啦

幾次翻兜都冇offer
好驚大榜連waiting都冇啊

大榜果日會否片地屍骸

翻兜唔係得一次咋咩...?

片地屍骸應該係男女女房獨家限定

23/3

大奇蹟日

同問
我仲要1月買左9月機票

好驚驚

私人公司多數得，政府真係唔知

我仲癲，買左10月。。。

原來唔係得我一個

拎唔到no pay leave 就pk la

詳細講下

唔通要我朋友一個去

男女女房
冇乜期望

可以 ，申請一個月延期入職
自己打電話去，要有機票證明

感謝！！有得去旅行喇

究竟大家講緊既男女女死亡room 係 aco 定 ca?

我aco係女女男 ca 係男女女

係咪死晒

繼續屌男女女老母

繼續屌

help 仲抱有一絲希望中

理得佢咩房啦 見到result之前冇野係真

CA就唔知啦

不過ACO個派offer情況可以話用一個小學生推理黎解釋:
最少DO = 男女女
最少翻兜 = 男女女
咁，最少Waiting / 最多Reject = ??? (唔洗講明啦掛)

我想問個return acceptance form既 fax number係咪apointment letter右上角果個？

我都想有女女做同事

中年師奶

暗瘡肥婆中年師奶

係 Waiting都唔知有冇

你地好惡毒

謝謝 咁我aco死心

我想問下通常interview係咪會每日keep住出？
因為我爬文見到有單拼aco 27/2 st 跟住五月中interview 個回post日期係琴日

我都係單拼aco 但就28/2 st
我想問係咪黎緊呢一兩日理論上就會收到interview?
如果冇既話係咪可以死心？

下個月頭都仲有機會嘅

出左個post冇耐就收到email
好感動

係呀 而家煩緊點樣準備

平時留意下政府新聞。
that's all

1/3 st.aco
15/5 interview
考過Blt

Ca男女女都派唔少offer

仲未出

唔通要做最後個D IN

CA女男女呢

發現比offer既共通點有2種
1. 會引導你答
2.西口西面

笑笑口反而唔出offer

男女女房西口西面

呢間房除外

仆街
兩樣都無

姦房無人講

姦房既我有咩幫到你

女女女

西口西面

係咁話我答錯

但有offer

成程笑笑口？完全無chur你

係 最緊要淡定 眼神接觸 有禮貌

我個部門5月黎3個新ACO 全部都係女

屌男女女老母

全部師奶級

姦房情境題呀嬸好好笑容

春呀

笑笑口完再西面然後引導我答呢
姦房

咩部門？

我都想快d知會去邊個部門

笑面殺手

唔會咁問

之前有條友過左deadline淨係報到ca
個考官問佢點解唔去考aco

咁你有冇答過自己

聽日就in 好撚緊張
隔左好耐冇in過

好難捉摸呀

就快畢業嘅文科狗想問下懶人包係咪之前嘅post有

完sem就追哂13個post做下準備先

等收offer啦

BD
我見D ACO都幾忙

懶人包只會透過email 發送

請問呢到有無得pm架？我有野想問你呀！

可唔可以厚面皮求一個懶人包
求巴絲們打救
Email係 moonjellyfish930@yahoo.co.jp
好心巴絲祝你搵到好工

屌屌屌屌屌屌屌屌

真係好撚唔開心抽中呢間房

Aco男女女都算
Ca我都想做 連interview都未有
好想死

你同我定啦，ca答咩唔重要 最緊要唔識個陣有無慌先，有無係咁r頭 摸鼻 dead air errr ？

Ca 男女女房派好多offer嫁

今年?定以前先

仲等緊個in 時間sad

收檔啦呢間房

有引導我答但笑笑口
不過冇offer

無

唔係aco

最左問時事個女人好西
煒哥全程笑笑口
最右個個婆婆好慈祥。。。
點算

Aco 好似派到3月

琴日in ca,問左三條情景題，一條時事題

same as you 左邊超西面 右邊又無咩野

28/12ST
14/3 pass email 仲等緊email叫in (雙併)

依家aco in到幾多號？ 我3月skill test

煒哥問我點解想做ca,我答左佢因為政府比較搵定
同埋我都想有一份搵定既工作之後就可以結婚

右邊笑住咁追問我 左邊果個係咁引導我 講埋答案咁濟

你講緊aco姦房定ca姦房呀

Ca 啊

冇 in email
估唔到st 衰左

咪講緊CA呢間房囉
個男既阿叔，中間女既肥婆屌佢老母

我果間男女女中間個女唔肥架喎，唔通有2間男女女

右邊個個都唔肥？
我in右邊果個帶眼鏡唔肥女人，中間眼鏡肥婆

係，都係唔肥

好想放假，條team有人resign左又行唔開
想resign又唔捨得份糧
政府offer又得個等字
唉～～～

2月頭in 完aco 4月中叫我5月頭in ca 姐係點解

ca姦房又有煒哥？

你想問咩呀?

頭先in完
15分鐘就出返嚟..

有無咁快啊

which room

差唔多啦，我都係15有DO

我冇報ca

師兄咩房

15 有DO
嬲房

姦

冇爬開文
請問嬲房有冇伏
岩岩in完

仲有兩個月放大榜

睇你係咪u grad

濕鳩u廢科grad

恭喜
等收offer

我記得我2月頭st
4月頭有信，岩岩in完
大約係咁

尋日睇好似派到3月1咋！

春

in 完兩日，已經成日係度諗自己做乜答得唔好，唉快啲放榜，了我心事啦！

屌閪囉
無U架我

我in aco同ca 處境題都冇提示
btw已有ca offer

我明你啊

U grad唔重要
我asso+工作經驗都有offer

我係22/2st 22/4收interview email,岩岩好兩個月。

雙拼

你幾時in 架？

我做緊pt 渣，又想懶多兩個月等埋大榜先搵工，唉，個人好懶呀

做緊pt都好過係屋企發霉

巴打in邊間房？

發霉先正，每日諗去邊度食好西

係屋企發霉冇工返冇收入，邊有錢食好西。

搵有錢朋友請

咁你一定唔係光頭房

比卡超請我食西，好嗎？

我4月初 返緊工～ 但都預左8月辭

份工好差？

gogogo

春子你無做緊野？

我要交租，所以惟有出黎做住pt 賺下錢

合約工 所以唔想做 驚隨時比人炒

ca 岩岩都收埋do 22/3 in男女女房
利伸已有翻兜aco offer

岩岩收到email 定信？

email

恭喜啊

岩岩收到CA offer email 28/3 interview
係咪先接左再等ACO final round?

13/4 in CA收到offer了

不過始終希望做ACO
屌你老母男女女

21號in，後過我都收到
今次玩完了

睇黎大家都係同一時間收

收到ca offer啦!! 21/3 interview的

各位收到offer嘅諗住報幾時開工？

無做野呀。
我仲有半個月先rd。
每一日都過得好慢。

真係go? 你唔好呃我啵

我應該報六月頭

有ca都好過冇啦。
唔好再屌男女女。

btw 我係女男女房的,因為我見好少人講女男女

岩岩上去補文文件，清一色女見工，好似去左女兒國咁

唉，有無姦房生還者啊

後生妹定師奶？

aco仲有冇機會翻兜

一班後生女 ，但我好快就交完，無乜點望

岩岩收到CA offer

5/4 in 女男女

我都係呢間

希望來緊同佢地做同事

10 樓定9樓先

自問in aco既表現好過in ca好多

aco嬲房=blt房隔離果間wor

我係in呢間囉

10樓

你講緊aco定ca
blt隔離得一間房only

唔會講緊ca啦。
Ca根本唔洗考written blt

巴打有冇do

me2

安心等6月

ca派得咁快
aco下水等好耐 係咁比翻兜插隊

唔想咁快又返工 封信係咪有deadline 如果係就報last day

你信唔信我，
我話今個星期尾會出aco do

係就好喇

咁Aco 6月底前仲有無機會出翻兜

乜春子你點知到㗎

求aco翻兜我

今日in
女男男 （最右光頭佬）
In完話六月前有消息

Chit 唔chur 啊

中間果個幾好笑容
時事女人有d燥
處境光頭佬有提水

我上星期in炸左
不過我都預左rejected 架啦
無U無表現無樣無口才
其他巴絲打加油呀

唉我同你一樣

一餐飯姐

咁都唔驚既 一齊等結果

3月37 interview 冇mail係咪fail左？

我尋日in光頭房 , 主席話六月或者之前知結果，佢係唔係都同你咁講？

係咪無人再收到do啦？

你有重病令到你不能入職咩

唔會check到

拖左咁耐都唔出
佢出完上一水 再做翻兜果時都係4日做百幾封 明明可以好快手

希望今個星期尾出到
等到頸都長啦

出完 下星期又兩日紅日 有排先收到

ca咁快派到4月13
420in係咪可以準備叫春

Thanks

係
六月之前
我個fd上星期in光頭房都係咁講
唔知係咪個個都講

我都係咁講

ACO就等收信
CA就等下轉

男女女咩都冇講

你係咪講緊ca男女女咩都無講?

你唔講都唔記得

咁睇嚟 3 月 6 號 in CA 都可以等 reject

aco

大學生又考到ACO既你，如果你比人派去某個部門，撞到大學同學，佢地做緊EO/2A3O位，你會覺得點? 會唔會想搵窿捐?

唉，可以收檔

唔會
有人照

唔會喇，有人傾計仲好，唔使自己毒

咩都冇講？咁最後主考點結尾？
得啦你走啦唔想攪大件事

3月20 in ca 冇email
皮已收

我都係in CA 9樓女男女
入去前唔記得關電話
個位女考官已經面露不悅

之後入去問既時事題好大路
但完全答唔出

處境題後尾諗返佢比左機會我
我都堅持己見

連帶最後英文題都sad到有一題答唔到
由中段衰到落尾

所以15分鐘出返嚟
出嚟之後不停咁反思
念諗愈sad

btw我未grad

anyways,祝各位成功

照埋我

今日面試已經完成 你有冇問題想問 冇既就可以走

我係光頭房
但有u grad同冇u grad請既比例係一半半
所以冇u grad唔一定會收皮

佢等你答完有冇野問先會講段野，你記錯啫

唔洗咁sad既 暫時ca offer產量最高既係男女女同女男女

其實時事題係咪多數問大路野？

一半一半 有冷門野 有常識題

4月頭in 今日收到email

我M樓in 女女女 嗰陣對我好好 答錯都比我答過

ACO定CA？

Aco派左下一水offer?
點解香討見到有人話今日收到offer

收工又係時候屌男女女老母了

屌男女女老母洗等收工咩 我日日返工屌一次,食飯屌一次,收工屌一次,臨訓屌一次

CA咋掛？

今水ca好似唔係派左好多咋喎
唔知依兩日會唔會繼續再派呢，因此上個月派左兩次，今水無壓由派哂成個月offer掛

我都覺得係 但佢寫ACO offer

佢個aco offer 係之前翻兜果批！
你地成日自己嚇自己！

ACO 女女女
CA 男女女
屌你老母呀

ACO 係屌男女女老母

寄失好平常姐

小弟跪求懶人包一份
altalie444@gmail.com

之前係咪有巴打話佢個路線圖係兜遠左？
應該用邊個出口最近？

無限極定唔知叫無極限果個

佢笑係咪fail硬

笑=死得安樂D，罪惡感低D

突然醒起in男女女個陣中間個暗瘡eo問過我幾時完sem，我答佢5月尾
係咪因為咁唔比do我

應該唔關事，好多人未grad都有offer

你覺得今日派既offer係咪派哂成個月既offer?
上個月都有兩次既，同埋唔知ca有無返兜依樣野

offer recevied.

我啊 有喇 嘻

我啊 3月24in m樓
今日收email

top up degree , 3yrs exp

睇下去邊個部門啦
Nb就忙到仆街
註冊就hea到仆街

派我去圖書館就好喇，一hea就hea足3年。

嗯....

太hea都唔係好事

你都岩。
咁我希望唔好派到最忙或最hea既部門。
我地最講中庸之道。

屌男女女老母個老母

我見男女女嗰陣我都冇問到幾時有消息，個eo已經主動答
咪一樣連翻兜都冇
好想快啲放榜呀

In果陣有無特別chur你？

哩兩日有無機出三月屈尾出嘅aco do

家吓4月都未完，大把機會

無限極廣場
即係E出口上到去行人天橋，去到停車場就行入去搭lift(睇你邊層)
Btw 無限極呢個名真係好撚mk

完全無
甚至乎可以話係無追問
無論時事定處境都係
一問一答 下一題 一問一答下一題
3條處境 1條時事

反而佢地focus係我點解想做ca度講左好耐

無限極仲好聽過佢。

無極限先岩

處境題問左你咩呀
係咪你學歷高，問你點解會apply CA

屌 講起就嬲 本身睇地圖
佢指個位極其偏
我諗緊會唔會係停車場搭lift上
咁諗住唔會掛
就跟地圖行
個時仲落狗屎雨
屌你老母 兜左去地下搭
啲雨滴濕晒對鞋
奶晒野

巴打肯定無視察環境

去停車場仲危險 都唔知邊個設計張地圖

得返今日聽日可以派炸四月

3個裡面最好笑容咪處境姨姨，唔洗諗咁多，我都有offer

其實由地鐵口起計去到停車場lift口都唔駛10分鐘 做咩者

推到佢地冇左份工再被皇天擊殺

我衰在香港站行過去，搵左我30分鐘，結果遲左5分鐘。（佢要早15分鐘報道，我早10分鐘報道）

我遲左20分鐘報到

3月2號 skill test 仲未收到interview email
係咪已經冇機會?

信德出屌打你

我咪M樓
笑笑口幾好傾呀

認真佢地真係幾好人 in嗰陣都好好笑口 答錯都比我再答過
Btw係咪有TG group?

M樓
未有offer

師兄就黎屌到好似你個名咁了

下水offer呢

同問

繼續ff今日有好消息先

幾時in?可能仲有機

ACO 嬲房 全程有講有笑 中間仲笑到gapgap聲 廿分鐘出左黎先識驚

嬲房已win一半

如果chairman 係男人 通常都輕鬆過關

嬲房真係好多笑聲，
我坐係出面等緊面試，
間房入面開party咁嘈。

有無人無後補文件但有offer

多數係右面男人笑得大聲

Me

Oh 睇錯 sor
我有補交

春春春春 比我啦 我一定長做

春春

我一定好努力咁做!!

你果陣in完幾耐先去後補

男女女房

兩三日

大約幾時先會派offer比 4月中in aco個批

男女女房面到成舊屎咁
好撚灰

今次都係先接CA offer下年再戰ACO
定有巴打試過接完CA之後有ACO final

有無問你唔覺得嘥左個degree?

有啊（代答）

hahahaa唔該曬
係啊 有啊

4月13見，已經派過左呢日

呢水派到幾號？我上星期in

好似見有好多in男女女嘅巴絲都有呢句
係咪個auntie co咁講？

日經

ST PASS 仲未有IN EMAIL 係咪無機會?

今日先27 等到5月中再灰都未遲
比啲信心

我願意用收reject黎換取屌死男女女老母

3月7 st , 4 月中收到電話問我ce成績， 咁係咪有機會有得in呢？

收到email 17/5in

睇住一車車人送入男女女，我都已經戒左...

我係上個月尾收到ca offer
但上星期又收到aco offer

其實依家CA 派得咁慢，會唔會係想等ACO 大榜，有班人入左職後會reject 個ca interview offer，咁佢地就可以加快Ca 面試既速度？

我想要ACO offer 啊 ！！幾時派4月6號啊

我1月尾in ACO 都係諗住接左CA 賭ACO final
冇就下年再in

我都係4月6號in，不知不覺過咗三個星期

我3月尾都未有啦,有排先派4月

我係男女女in
但我冇聽到呢句
但追問係有既 追問幾個情況
最後就問我 即係最後你都係會簡xxxxx既？
我話係
咁堅持係咪死梗

堅持先岩，轉軚會覺得你唔夠堅定

［member］我唔係絲打 ，四點半啦，都係光頭佬房 [/member]

祝我地都有啦

我同你一樣啊巴打
你有無tg啊一齊傾喇 嘻嘻

做乜唔`IN 晒再等

點解日子過得咁慢？

有無aco group可以入

希望聽日就係派下水offer嘅日子

請問你係幾時st?

如果唔洗考基本法，咁報到時間係跟基本法定面試個個？

同問幾時ST? 定還是收到了pass email 再叫面試